徐記廚房想請人！！！！

前幾日幫襯徐記廚房，徐媽媽同我講，踢曬腳唔夠人呀，想我出個post請返幾個樓面pack下外賣幫下手呀！！！
有冇人想去黃店返下part time呀

有興趣 點聯絡

tui

可以直接到門店搵佢哋，或者打電話

地址係運動道場15號

Openrice一下就有電話

想做FULL TIME

full time都歡迎呀

我都想

幫推。

使唔使

不過你咪話
佢 d 點心真係幾好味

Push

兼職陳永仁

除房要人

2020年啦 可唔可以提供高清既相？？